［人一人次］比人問「望乜野呀」既經歷

有次飲野

我眼望前方咁坐

咁我前方就有另外一台人

佢地其中一個男人覺得我望住佢地望左好耐

望住我問我望乜野

望你呀媽比車撞呀！

關你撚事呀

你問返佢你唔望我又點知我望你啊

未遇過
多數對到人地視線就會下意識迴避

試過聽到我後面一男一女個女好大聲咁講 屌你老母.
咁我果陣另轉頭望, 對到眼果下

佢問
:望乜撚野
: 唔望得唔好撚出街
: .....
佢一直冇出聲 仲加快腳步咁行 佢經過果陣我仲問多佢一句
: 係咪唔撚望得姐

我都唔明點解果陣會咁夠膽...可能心情唔好壓力大,如果佢咁岩心情唔好/ 佢條仔加把口 應該打左交

人一人次

夜晚12點送女友返屋企 幾個叉仔望住我 我望返佢 佢就話望咩呀望 之後我冇理佢走左

我朋友本身係冇乜人去嘅沙灘到做救生員

有一晚收工 佢同個同事行去搭車

經過嗰條路嗰陣見到有啲野郁下郁下

好奇嘅佢哋走左去睇

有個女聲講左句有人望緊我哋

之後有個男人大大聲講左句 屌你老母望乜撚野

咁我嗰朋友同埋同事睇下咩料

原來個Mk 同條女係到打野戰

我朋友佢翻工無野做成日做gym 操到勁撚大隻

之後兇翻個mk轉到

用左龍心個tone講 邊個屌我老母 出嚟見我 我係黃大仙重案組黃sir

之後個mk嚇到仆街 條女本身騎緊條仔都停左手

我個fd喝鳩佢哋 叫佢哋繼續扑野

要扑到條仔射完先準走 如果唔係的佢翻差館

本身嚇到鳩都軟埋 起勢chok都起唔翻機

最後朋友見無癮就搭車翻歸

小學雞時候見到有個師兄好撚肥 ，好似隻豬，望到實一實，愈望愈想笑，點知畀佢見到，凶尻我望乜野啊，嚇到我即刻走

笑到痴線

我唔單止望，仲要拍埋片呀柒頭，跟住即刻影佢，睇下佢仲敢唔敢咁串

好想打交

呢個好撚正
我都有做開gym
好想比mk仔兇

十之八九都係垃圾冇字頭嘅mk傻閪想扮大佬先會咁問

一陣遇到個大隻mk仔

巴打有字頭?

痴線

我大隻d

你只要係咁笑係咁笑 越笑越大聲 再用一個奸險既眼望實佢就自然會嚇走

笑到你個心都寒埋

雖然幾好笑 但冒警啵ching